[年經] 一人一篇百看不厭嘅潮文

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

英超有隊魚拉突，隊後就是莫耶斯。從前是一位打雜，現在是一位領隊，叫做鳩斬領隊。

領隊在場上，有天，有雲，有草，有泥，有馬，有湯，有豆，有卡，有肥仔，有壽司。後山沿路，有一大排電腦，平時水靜鵝飛，並不惹人注意，一到轉會期間，真是球團錦簇，變成一個交易世界。

這幾天天氣特別好，賽程開得也正好，支持領隊的人也就最多。「鳩斬怒射拂面來，無人不道笑幾回」，facebook裏，膠登裏，wechat上，twitter上，經常聽到有人問答：「你睇左曼聯未？」「我睇左。」或者說：「我正想一睹莫帥的風釆。」到了星期天，道路相逢，多爭說曼聯莫耶斯消息。一時之間，幾乎形成一種空氣，甚至是一種壓力，一種誘惑，如果誰沒有到奧脫福睇波，就好像是一大憾事，不得不擠時間，去湊個熱鬧。星期天，我們也去睇波。不過，一路同去睇波的人很少，看莫帥的人卻很多。進了球場正門，步步登上，接踵摩肩，人就更多了。向高處看，隔著來來去去的傳截，只看一把手刀，望不到邊際，真是，「觀眾醒覺花生來，漫天怒斬連環斷」。這時候，什麼雲加啊，老豆啊，柏柏啊，霍士啊，梅倫史甸啊．．．．．．，都挽不住紅魔鬼。大家都一口氣地編成十零巴士陣，淹沒在絕對的禁區裏。球場兩條邊界，角邊，廣告牌，都是泥濘。人們悶在場上，facebook在下，既望不見球外的青天，也看不見草地還有別的宇宙。球斬得正盛，來早了，還未開好，來晚了已經敗北，「千刀萬剮在斬中」，每位球員都炫耀自己的底線傳底，每一傳都在狂風中雲朵上自豪著說出自己的不羈。「騰雲駕霧球無數，一劃長空媽四聲」，是的，是一下斬中，一呼百應，上天下地都是媽媽聲，可謂媽天媽地。

講開香港公共小巴司機，我覺得真係勁過麥拿倫車隊...............
淨講圈速一定係小巴佬勁，
但講好灣，一定係巴士佬，尤其係渣港島半山，赤柱及海洋公園線果D，
但小巴佬能夠用架小巴做到飄移喎~
據路透社引述，香港小巴佬對秋明 AE86 睇法："86 呀 ? 不外如事!
跑嬴我架 Toyota 小巴先講啦~"

而家有d小巴咪有顯示車速既表係門口隔離，
超速會響個隻，但係次次響到爆都冇人理，
每次一片彎d人就會望住個表，淨係睇住佢響，
好搞笑

大家有冇發現佢地唔止行車快? 上落客都快ga
有時見人夜晚撘Van仔，
司機永無停定比D 客上車，往往要人地自己助跑幾步，
架車開定門駛到埋 o黎果陣就順勢跳上車，
當司機大佬"feel"到你要有其中一隻腳係踏左上車時佢地就即刻地板油去，
而上左車之後亦甚少需要用自己既腳力行去座位，
因為佢一加油時，架車 o既衝力已經將人"fing"到去最近既座位上，
緊緊既將人背隻黐晌椅背上面~
同樣地落客時，D司機永遠唔使拉開門手制，
佢地既車速加上急停已經可以將度車門彈開，
個客就因為急剎既衝力好自然會由車尾被"送"到車門位置，
跟住快手比錢然後跳車，個動作十足十第二次大戰美軍第101空降師，
所以搭得多小巴可以做雷霆傘兵
同埋大家記住，以佢地既"效率"，上車果陣你已經要準備定哎"有落"~
而落斜小巴指定動作就係: 左手推空波，右手扭汰，
真係自己渣都唔敢咁快落斜呀~

仲有而家發覺D小巴成日界 civic，
D小巴佬將架 Toyota Coaster 調較到變左 ----
"Toyota Coaster integra Type R"
civic 咁就收左皮~

小巴佬使乜空氣動力學呀?
小巴佬使乜定風翼?
小巴佬使乜大包圍?
小巴佬使乜19吋合金鈴?
小巴佬使乜VTEC?
小巴佬使乜快cam?
小巴佬使乜大尾牙?
小巴佬使乜氣蕉+中至尾喉?
小巴佬使乜防滾架?
小巴佬使乜咬牙避震?
小巴佬使乜米芝蓮?
遇著小巴佬Type-R行埋一二角..............
如果我識寫game，我都會寫返隻"crazy van"， which made in Hong Kong

最後，我建議D小巴全部都要加裝跑車坐椅及五點式安全帶，
一黎可以俾番乘客少少安全感，
二黎可以當係香港特色放係旅遊指南推介，刺激旅遊業。
不過就唔可以係未來迪士尼的路線上實施，因為遊客們乘坐過後，
將會令他們對高速麻木，乘坐過山車時將會冇晒feel~
小巴佬 ，簡直就係香港的冼拿，
真係服到五體投地

factory long

逗住中場

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你既責任，要怪既，只好怪上帝
但係，肥，就係你既錯！ 一個人好地地係唔會肥既，你變得做肥人，梗係食左多過你需要既野啦，呢個仲有咁多人捱餓既時代，你竟然食咁多野？ 肥係貪心既表現，係唔公平既象徵 肥人臃腫畸形既身體，已經充分顯示出佢地既唔道德

肥人係罪犯，佢地甚至俾小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯左既罪 但係肥人，佢地竟然將自己既罪證放哂響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我地要透過侮辱黎喚醒佢既良知 係街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知既人，我地應該出聲，應該股起勇氣挺身而出鬧到佢地狗血淋頭！